[
    {
        "randomId": 314
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Inuma",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Twabirikana mwimanyi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umwobo mu nzira",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    }
]